付國豪係環球網記者 呢個一定係局

首先 件藍衫唔係荃灣黑社會嘅社

荃灣黑社會衫 寫住: I ❤️香港

藍絲撐警衫 寫住:I ❤️(hk) 警察

機場發現嘅衫 屬後者

另外 付國豪真係環球網記者

求其上網打佢嗰名 唔難揾到好多報導都有佢名

另外睇返下圖

呢張相正正係付國豪影嘅
推測佢參加活動時獲得左係機場揾到嘅呢件衫

但係 前線做乜都唔割

但下次真係要查清楚先
今次輿論戰應該好難打

唔割

核彈都唔割

推上去

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

官媒(即中共)同黑社會打人係有關又一證據

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
夠多人 有理性 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

幫推上去

Push

睇清事實 但唔割

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

Exactly

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

打佢嘅係牛屎飛呀

唔完美，可接受，但需要改善

開頭問佢喺咪記者佢答唔喺

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

點都唔割

事後佢拎到記者証，我都覺得係假
員工証卡片唔跟身係極大on9行為

就算再多人都好 去到夜晚都會變少 佢地係夜晚搞事既話 呢個問題始終都要拆

聽日入曬黎

如果打死埋條死士，老解可以入城

輿論係要咁講
環球時報唔係傳媒,係中國政府官方代理人
當時喺現場不停影人大頭,同平時中國政府喺香港嘅情報人員行為一樣

大陸人點解可以咁快收到香港消息？唔係有墻既咩？？D香港假消息傳得咁快,已經出現好多環球時報記者俾廢青打死既版本，頭先訓低休克果個係其他手足，個大陸仔咁多記者影住一條毛都冇少到好冇。

唔好俾手足控制唔到情緒

佢話係 但無記者證

睇直播影住佢咀miu miu有心引人打佢咁

有時要幫手禁住失控手足 佢地未必係鬼 只係情緒上控制唔到

根本就係局

明顯係一個局 文宣要諗方法對質

佢睇apple live咁多殘體字就知點解

大陸人已經知道曬件事

推

有無中計

聽日可能好多人割蓆

擺到明係局

我明白手足們十分憤怒，但請手足冷靜少少，捉鬼係唔會令我地羸，而係會令我地分化令我地輸。你諗下我地有幾多個手足，你捉到鬼既機率高d定係捉到自己人既機率高d？而就算真係捉到隻鬼，咁之後又有咩野做到？捉鬼重要d定羸返香港重要d？
本來今日班popo過到黎仲打爆左一個人既頭流哂血，聽朝頭條就係班popo入機場既第一滴血。依家因為捉鬼，仲要捉到果個真係記者黎。雖然佢十分可疑，但事實上佢既身份真係記者。咁聽日既頭條就變左做示威者捉錯記者，完美咁比人spin左風向。

利申 唔會割蓆 大家共同進退 只係想大家停止捉鬼

開個post散步失敗論？

局黎

憤怒係正常 但控制唔好可能會壞大事 同路人有時要幫手

前線阻止鬼帶頭沖 做得好 不分化 不割席

就算係個局，我哋用文宣挽回今日做得唔好既嘢

呢個真

唔割，唔話有鬼，但要諗下點搞

唔撚割
但係唔好比彈藥對家

立即轉移焦點

其實做咩要諗咁多

文宣咪直接講話中央要動員到官媒制造白色恐怖煽動示威者囉
係記者點解冇Show証先

唔知唔理
我只係知藍杉荃灣
好驚
我覺得手足保護咗機場
好安心

唔好再以假冒記者嘅原因黎捉住佢
扮記者唔犯法

麻煩用因為佢件I Love 警察t shirt 懷疑佢係有份策劃並發動荃灣恐襲嘅嘅原因拘捕佢 快手同所有手足講唔係好快瀨野

官煤同荃灣刀手有關

推測佢參加活動時獲得左係機場揾到嘅呢件衫
收皮啦屌你老母 佢根本就係黑社會一份子
唔使spin

最後打佢既一定係鬼

唔打都打左，諗下下次點樣唔中同一個伏好過啦！
不割蓆！

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

聽講佢出手在先 有冇手足有影到？

屌中伏

已經係扭曲晒，作故仔式咁傳。蘋果作新聞都冇佢地咁勁。

唔係講前線蠢
就算我係度 我都會同前線差唔多嘅判斷
但係問題係
我地依家真係中咗呢個局
大家要幫手諗下個局點拆
不分化 不割蓆

冇記者證

唔使扮中立 手足係保護緊市民安全而對佢作出公民制服

佢答tourist做乜鳩

之後聽番人講問佢螢光衫係邊來，佢話人地俾佢。

記者好唔見得光咩。

大佬同路人走人都掉口罩頭盔

明知機場有對家都袋撐警衫扮記者

環時記者只係表面身份 中共指派邊個都可以係

實情扮可疑 引你追 再引你搜袋 出手打人

一般人比咁多人圍住兇會咁冷靜？明明咩都係中國但對鏡頭淨係講英文

中共特務黎架

岩岩訪問左捉佢既巴打 個巴打話一開始問佢係咪記者
佢唔答一野跑走 而且一路都冇話自己係記者 好似話自己係遊客

機場唔適宜勇武 勇武呢排可以休息下先

你點肯定佢無斬人？

點解係記者又話自己唔係

大陸仲講緊女示威者係自己射盲呀

咪撚on9啦，你咩都唔做大陸就唔屈你咩

幾時變到要顧埋大陸呀

市民在機場發現荃灣斬人的暴徙
請相關人事証明這人不是荃灣黑社會

洗咩幫人兜

撐警日著藍衫明顯想淡化荃灣藍衣人事件

屌你支那有記者咩？
罰抄員就有

啱 應該話佢打人在先

大陸都有黃絲，完

佢話: I don’t know what is China
13/08/2019 23:41:07 now live

用呢句黎救番個局！

Facebook有人覆我

——
（轉）給後生:

個大陸人講英文，真正目的唔係扮遊客！ 唔係扮外國人！
佢係講嚟比現場外國記者同遊客聽！

你話我係中計黨我都要照講！

你哋咁辛苦想西方國家注意，搞咁多文宣，人哋就派個流動文宣入嚟！
配合10% 搞事鬼，全部看在外國人眼裡，國際仍然會企你哋呢邊嗎?

唔錯都錯咗，聽日好重新出發！
加油年輕人！
特別係英文系，外文系嘅學生，寫多啲語言大字報，外國記者見英文立即影㗎！
老人家睇到好心痛！ —
————
問題係佢一開始就用英文對答，唔知頭唔知路嘅好易受影響。

我有個鬼佬朋友佢一路都支持香港示威者，頭先佢睇Live 睇到好嬲，信哂嗰條大陸佬用英文講話佢扮記者係因為覺得咁樣安全啲。係我解釋返成條timeline 俾佢聽，佢先無再出聲話示威者動私刑。

唔係好多個睇直播嘅鬼佬身邊會有個香港人同佢解釋來龍去脈🙈

所以啲鋪大鑊呀⋯⋯
———-

不分分化

停止紅衝兵式查鬼，形象好重要。鬼就一定有，5好咁傻。邊個咁注意捉鬼先系鬼（前提，無俾人影大頭）。

今次系69以黎，最難打既一次

其實佢封銀行信仲寫住港台新聞部總編輯現場掛住睇證件 無人認真睇封信？

宜家香港係無罪推斷 明明prove左唔係同一件衫
定你想做克警 你講嘅野就係事實？

其實佢請幾十個普通人著黑衫 捉一個預定俾佢捉既鬼
就可以帶動成個機場既風向 同連登分化
我地要做既係和理非現場停止捉鬼 因為對我地無害性 利申 不割 做左就做左

有咩好諗 明顯係喬裝既做

洗乜幫人諗理由呀，對自己不利冷處理無賴d就得嫁啦

唔做都做左 係要檢討 唔係割蓆

呢個場面亦不太樂觀，但正如天琦都話危難關頭更加需要警覺同思考！堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸又一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度小心描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！警察做到幾出面幾肉酸都可以繼續耍無賴，都有人盲撐，都無人分化佢地，我地唔好小小野就散哂軍心互屌！

佢俾人圍俾人打都面不改容，上到擔架就死狗咁，心理質素超好

經一事長一智
唔割

聽日cctvb一定煲大佢

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

要諗點認對

咪撚推呢個post
事實係點唔係最重要
諗下點樣補獲好過啦(例如文宣話佢係fucking佬)
樓主比埋彈藥人地係咪on撚9

咁使唔使舉中國旗呀，你做乜撚野共媒都抹黑㗎啦

我覺得可以將件粉藍T煲大佢，反正對家唔理性，我哋唔需要墨守成規

焦點放返係黑警射眼

打人嘅人懷疑係警察喬裝嘅示威者

叫文宣組做文宣
連結返斬人案 話佢係斬人案集團有關
要解釋到點解示威者要捉住佢
佢地果面抹黑就一定
唔好學上面班撚屌一出黎就割

以使用最低武力
做法不完美，可改善

中共 已經改變咗策略啦
而家唔用封鎖消息呢一招

大陸鳩就係抵打架啦
仲要係環時記者
幫共匪控制14億人思想
罪孽深重
打死咗我都唔割

[置頂] 和理飛814

同要冷靜D

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

連打人嘅都係鬼
鬼加鬼大龍鳳

721 811

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

不割蓆

唔割啊

都無咩大不了
記者被趙反正亂世時局
咪等支那記者感受到元朗北角香港記者個feeling

割佢條命 都話核彈都唔割 唔割嘅意思係你往後嘅行動無論成功失敗都繼續支持

停一停 咪比怒火衝昏頭腦

推呢個正

檢討無問題 核彈都唔割 但唔該唔好再捉鬼論 2014 就大家係咁捉鬼 成場運動收左皮

不割席

唔割就唔怕打

佢件咩衫關我撚事咩
佢著記者衫無記者證就已經係假冒記者
無得拗

不分化 不割蓆 不督灰

你睇佢個樣幾得戚

大陸做得黃絲 心水俾你我更清啦

唔完美，可接受，但需要改善、改進

唔明有d咩要割，又show唔到記者證，事後證明到又點？

[人手置頂]唔好灰心！仲有機會！我地仲有文宣，一定要入黎睇

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

依家呢個階段唔應該樹敵
大陸人幾仆街都好 佢哋始終多人
呢啲時候激嬲佢哋 每日搵人嚟搞我哋班示威者
好似褔建佬組團落嚟咁
黑警又可以食花生 咩都唔做 睇民鬥民

唔覺
覺得有鬼
不過黨報記者抵打
但係唔應該係今日咁打

唔撚割

收皮啦 蘋果問佢係咪記者 佢話係遊客

擺明局

有rthk訪問手足問點解圍佢, 是條友心虛, 掉頭走
唔好話是鬼啦, 被訪者一睇就知年輕人唔似狗真手足

頭先睇咗廿秒微博
屌佢老母啲片仲清過我地呀仆街

冷處理

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事. 只想收穫 不想付出。

有心俾個局 唔割

點都唔割
可以改善
機場係皇牌要繼續
但可以諗下要點做好d

黑警又撩事鬥非，煽風點火

出事果時走左

撿討， 重新出發再接機， 唔割

麻煩大家set個時間，嘈埋聽日算，我地仲有好多野未做。
818
818
818

打個大陸佬班人係警察黎

即係你仲左我計囉

核彈都唔割！

跟住cctvb同成班建制出黎柒

核爆都唔割

勁撚多警黑卧底煽動 fa press 都打

不推文

未賽後都要檢討 跪求大家睇

你唔係以為樓豬唔講，人地就唔知佢係就者下話

引輿論去官媒=代理人,所謂記者=情報人員啦

鬼又好手足又好
唔搞都搞左
做下文宣好過係度嘈
咪再推D失敗分化捉鬼post

巴打分析合理

有獨立思考,幾多人幾小人都唔會俾人帶到方向

有咩必要覺得自己錯既大前題下做文宣
藍絲咪又係布袋當鐵珠
而家係捉到個幫黨既人 傳媒一向都係佢地既大棋 黨即係新聞 新聞即係黨
你估影到你大頭 聽到你秘密唔會交上去？ 咪咁死板啦 一樣係敵人

機場既同我入黎

搞事既都係黑警做臥底
扮示威者搞事去抹黑手足

再做好啲

初初話自己係旅客

NOW 直播有片.

咁點解人地問佢 佢唔講自己係環球時報記者

814

有幾難打 黑警無法無天都唔驚 打到個大陸記者有幾咁閒

有幾難打呀?睇過?
手頭上暫時未有資料，答唔到你

有內地身份證都唔代表啲咩 點解係唔係郁手先

唔割，前線做咩都唔割

精彩!

難打都要打

自己上網睇下佢d護照相
訪客身份,又無記者證
擺明假記者

又話核彈都唔割，點知小小事就割撚晒

#不分化
#不割蓆

冷靜檢討事件：

1. 唔需要block晒旅客登機，留返一條通道俾人慢慢走就可，做到delay而不是cancel

2. 有鬼挑釁情緒，好難應付，唯有做到冷靜再冷靜

問題又黎 當示威者問佢係咪記者點解要即刻走人 然後捉到佢既時候點解話自己係遊客 件衫係人地比 大家可以著重呢幾點去造輿論

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

跟本唔似平時啲前線，有理冇理，都要懷疑咗係警黑派人搞事先！

同路人當然不割席

中計咪中計！唔中都中咗，依家最緊要係一齊拆掂佢，齊上齊落

唔割
核爆都唔割

佢無表明身份
又無記者証
話唔家係同名人士

環時記者日日都話香港示威者係暴徒，家陣親身感受下囉

知道大家都好嬲
但係我地係咪俾憤怒矇閉咗雙眼呢？
呢兩日大家情緒太激動 波動
好易俾對家trigger到
例如琴日散水嘅問題
今日捉鬼 和理非嘅問題
我地自己都未諗好到底要行去邊個方向
不如襯18號之前 停一停
俾自己休息一吓 諗清楚
呢兩日對家都冇大動作就已經搞到我地四分五裂喇
講到底 呢次都係長期抗爭 再係咁落去唔係辦法

講多句 大家係需要檢討
請大家唔好好似支那大國咁玻璃心
俾手足屌幾句 又話人地割你

重組番
發現頭兩個公安係意外
第三個係有心人將計就計
有國語唔講講英文
態度挑引
而圍住一定有鬼
帶動情緒郁手
中左伏

推
今次輿論戰會難打
但死都要記住以不割蓆為前題
撐住呀！！！
無論對家講咩
都要spin落政府警察度
例如可以話點知啲激動示威者唔係公安警察扮
然後再煽動人群
又可以話係中共set嘅局

哈 打記者 聽日死得 實俾人屌爆

對唔住

呢句真

點解會覺得本passport係真
孟孟周都幾本香港護照喇
佢今晚就一定係記者嚟嫁喇

如果真係咁唔care就唔會咁屈啦 明唔明
聽日即管睇下人地點出招

有幾難打？
有版你學啦
TVB
對自己不利既講兩成
甚至唔講
對自己有利要誇大三成
要有暗示性
文宣唔係唔講事實
而係啲有利啲野

件衫喺佢身上揾 你自己惹人嫌疑或者同狗裡應內合
另外，大陸講啲咩你香港人要理？要考慮？你嘅人只會置你於死地。但你宜家要自亂陣腳，要怯
要做嘅！就狠狠做一場 唔好再咁多顧慮
成日講民意，過咗兩個月，要分嘅已經分咗。唔撐你就之後都唔會撐你。再怯再縮，你地仲點對得住流過血，傷過，比狗拉嘅手足
比啲勇氣岀嚟 對抗一次

巴打借COPY，非常好用

老實講
要捉鬼，又要好睇
影出黎正面而有說服力
最好嘅方法，係叫記者去捉

例如第一次喺cwb，tvb記者追問個垃圾係唔係狗，成件事已經令警察單位無任何說服力

我地手足圍鬼，就一定有"人" 會打鬼
只要唔比佢走，叫記者過黎
1.說話盤問技巧比我地好
2.大大個cam影住佢點答都係死
3.夠正面，夠公道
4.只要比所有人知入面係有鬼，自然就無人再信警察單位

簡單講之後做乜都可以，因為根本就係警察滲透到各層面而令暴力不斷出現。
佢呢一步好毒，但因爲太毒，同時風險都太高
因而有太多野比我地去反利用，要珍惜

Media時代，用media去解決問題
用media去令對方不斷失敗
任何外力，都可以係助力

身為一個可以周圍流動嘅大陸媒體人員
有多過一個身份會好出奇？？？

咁又真係未必

大陸人最叻就係打城管 唔信你youtube下

佢影人大頭

不割 講明核爆都唔割

用fake news 抹黑 同用real news抹黑喺兩個層次

咩唔割呀
臥底離架點唔割

傻啦
多人又點
一鼓動到最近個兩三圈人跟本就阻止唔到

擺到明

推呢個
我係在場人士！！ 有簡易timeline！！ 聽日唔好答錯！

今日警察記者會，教左我地一句話！

有道理

所以到時到候真係要一齊走

[緊急分析]法！不！責！眾！

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

隔離post話set守則
唔知work唔work

但呢件野唔係何妖個件

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

佢自己唔show證
仲煽動其他人打佢
希望文宣可以捉緊呢兩點

咁難得捉到一個撐警支那共媒，俾着我就一定打左先講

請問有咩損失？

民意？邊一方既民意？

唔好既新聞？一早都屈我地係恐怖分子啦

以家要諗既係點收復失地
不分化 不指摘

影大頭返去屈示威者已經可執佢幾鑊，佢會交料俾狗，（大陸香港都會）手足上大陸死咗未知咩事

老實講 今日單好小事姐
警察對我地暴力幾多呀
禁快唔記得射爆眼？
學下藍絲啦 對自己不利既 就留意少d
6 21？連大肚婆俾人打佢地都可以spin走呀
人地提今日 你咪提番其他野囉
我地多幾多野可以講呀
當然我地要反省 要補鑊 要做得更好
但唔洗禁上心

1.做咩要係咁影人大頭 有咩新聞價值
2. 人地問佢身份 點解要即跑走
3. 點解話自己係遊客但有記者反光衣
4. 點解唔肯認自己係記者同埋要跑走

吾割 推

算啦 係打撚錯人架喇
打錯咪認

唔割 但下次要小心

改善
不割

唔難打 未查清楚既野 都有機會25做 等兄弟查 邊個打記者 救護 煽動
我相信好快有結果

衝擊一定有
太多文宣 市民唔會每一樣都睇
被屌政權先會用唱我地

影響到人地就一定
韓農一樣影響到香港

只要事件過後 香港人成功
冇人會怪我地

請大家想一想

唔割

佢話: I don’t know what is China
13/08/2019 23:41:07 now live

任何失敗論/散水撚
->都係鬼/蠢 唔一定要block
但一定要不推文+負皮提其他巴打

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

我地割唔割冇用
一啲權威人士可能會割
因為佢地好睇聲譽

黑警屈打人咪係咁。分化割蓆既。我屌哂你地老母

冇咩局
打得好打得太少
邊個阻住手足打柒共產黨邊個就係鬼
今晚呢兩個都係正宗共產黨
打佢係真正對準政權

死都不割！但要保持理性！做好檢討！加油！

好鼓舞！

錯就要認
中左伏就中左
要比林奠有承擔

不如大家都反省下
前線勇武同後線和理非都要
不過，老實，我有去，係圍第一個公安既時侯前面圍住跟本唔知咩事
淨係好激動
之後我就走左
我唔覺得多左人會理性左

好撚似安排既 係事實 仲影到佢講我支持警察打我吧

其實呢
支那記者通常都做埋特務份工

其實好小事

Dllm 唔撚割 核爆都唔割 唔洗再問

今日失民意？

不互屌
一齊檢討

無忘721
無忘811

5大訴求
決一不可

agger

機場從此冇得和理非

難打都要打，唔係點對得住犧牲左既人

人地做埋真漢子係民族英雄
多謝都無句

另外，早幾個鐘大陸即刻出咗新聞話示威者非法禁錮同打大陸遊客，佢完全唔講嗰個係公安混示威者，大家都知究竟佢哋做乜撚嘢一定係借啲意屈鳩你地，所以整鳩佢都係啱嘅，呢個絕對係冇問題，而家差佬肯定係覺得可以且一扯一班和理飛等佢哋唔好出嚟,反而大家真係聽日集中可以再出去機場完全俾佢跌返眼鏡打亂返警察陣腳

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

明明係扮示威者既popo做既 你地講咩呀？

今次件事一定要檢討 但 點都唔割

販民割撚硬

不要說輸
一起說只係不夠完美 會研究檢討

女義士比人蓋過左？
槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割

你而家明晒啦？？？？

好小事

好傷咩？

同時係記者同間諜唔得咩?
不過咁on9唔似間諜
佢內心有鬼，鬼鬼鼠鼠，驚到唔敢認記者仲想走
不過正正經經認左佢應該都一樣下場

理性唔係每個人無時無刻都應該有咩？點解人少就會唔理性咗

鬼
捉唔到 佢乜都做唔到
捉得到 你乜都做唔到

人
俾條生路人地番屋企
想幫你都要出師有名

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

一定要拉落中共滲透

Endgame 啦
每一個決定都會影響個結局，要諗咗正面影響同負面影響先好做。
檢討檢討，有啲野做咗就返唔到轉頭。
理性呀

呢句真
在場更加要冷靜！就算有人情緒激動都要冷靜，要擇善固執

佢影大頭+扮遊客先呀，又扮唔識中文

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

自推

唔講記者就係焗D人打佢

我真心覺得係

快d諗下點拆

同埋要focus 返行動嘅目的，你目的係要cancel 航班，唔撚係捉鬼 圍警車，救護到就俾人走囉，唔好阻住FA 啦 屌

班狗要開人波次次都係個招：搵人係示威者入面搞事 影相 打人>示威者圍>狗出嚟救人>示威者追住屌>防暴出動
諗清楚係咪要開人波先，目的係咩先，唔好俾一時憤怒令到自己停止思考

其實打人嗰班都係警犬扮嘅！

條仆街無記者證擺明陰鳩我地

岩岩圍 頭排個個金毛又中年人多

好大機會係鬼黎

成班人係度自編自導自演 搧動群眾

唔洗拆，歡迎大陸佬唔嚟

唔會難打
因為黃絲唔割
核彈都唔割

大家要反省下，最後繼續行落去。

今晚重點係黑警拔槍

擺明架
但又畀人陰到呀嘛

試駁： 老實，佢點解要 show 証，果度係公眾地方，佢唔係香港人，係機場，點解要解釋，佢有冇打人？冇點解要圍佢？

藍絲有啲都係real news只係cut頭cut尾

宜家做任何野都唔會please到所有人

塞地鐵又話阻住香港人 塞機場又話阻住外國人

你又知打人一定係自己友唔係鬼? 鬼打鬼唔得?

唔好咁天真諗住可以討好全部人啦

有界刀係袋，藏有攻擊性武器

老老豆豆，證明到一個係公安一個係黨報人員我就唔覺會失民心。後者有份係荃灣挑斷人手腳筋，終身有後遺症。
為左啲仆街同前綫割蓆係咪有病！

Push!

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

其實錯咪錯 錯一定要認？香港政府黑警都唔識有錯啦 民間記者會比人問到咪話 我唔係現場 唔清楚 代表唔到佢地答 我地唔識冷處理

再者人地正職做記者，part time 就唔可以做spy? 而且佢本身係愛國記者 出啲文章都用字激進偏頗 有心過黎挑釁或打示威者唔得？

唔好係到自己驚先 人地文宣都未出就係到幫人諗埋文宣 林鄭同狗都未講野就係到幫人諗埋speech.

不要失敗主義

721 811 黑警致盲 五大訴求先係我地要處理

不要說推 試說不捉鬼 721 811

其實呢個理由冇問題，佢冇spin，係大家唔夠冷靜冇諗到呢個可能性

唔割
下次小心謹慎

612 721 811

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

正視聽

沒事兒沒事兒

試駁： 不過佢咩都冇做過，制服d咩？

依嫁變左捉鬼,同一開始去機場既目的唔同左

今日真係衰唔夠人
一有事啲人記流晒去一邊，防線冇晒
夠人多又可以流動，分批休息，堅守防線
希望巴打見到 下次一定要入去幫手

818大遊行

721 811！

做咩事休克？

推黎做材料

連登仔記者會快做野

幫手推比記者會嘅人睇！

調查果個人做過乜

佢唔係話自己美國人咩，打咗美國人關大陸人咩事？

大陸好多支持香港嘅公知今晚都轉哂口風 多撚謝今晚去機場嘅人 係你哋搞完個活動

概然不分割

學對家，冷處理！乜都唔洗做！

乜局都好
諗下下次再捉到點處理好過
今晚見到好多人係唔知點做
打又唔係
放又唔係

環時付國豪係乜嘢樣?係唔係今晚見到咁嘅樣?老解裏面都可以有一千萬個付國豪喎，仲有，邊個可以証明今晚唔係差佬喬裝打人?

試駁：
咁都冇問題架喎
方仲賢都走啦果時
果度係公眾地方，又係機場，tourist 又好，特務又好，佢係可以係度架喎

唔割 佢係無記者證

平時唔係有堆人好鍾意屌中計黨？

推!

環球網係環球時報旗下媒體=官方共媒=中共組織
所以打得好

難聽講句要佢地支持有撚用?
仲未講點解公開支持到你都知但仲未比阿爺維權?

五毛已block

總結：運動未輸 唔割唔等於唔檢討 機場道歉 前線定規矩 核彈都唔割

大家記唔記得大部份人最驚既民意逆轉最近兩個月都冇出現過呀？係set deadline>升級依條formula呀！大家知道要點做未呀？

[重要] Set deadline Set deadline Set deadline!!!

傾都唔傾點補?
唔係度講，就無人講?

唔緊要 諗下計 贏返個勢！

推啦 官煤同黑社會有關係

支那豚點諗係唔洗理, 佢地反正都會filter哂所以對我地有利既真相

佢係記者咁又點~~~~~佢都係宣揚假訊息,,,,抺黑香港!!!
黑記者!!!要趕走!!!

輸民意？輸你老母啦

問題係佢講英文同有外媒係現場呀

如果係郁大陸平民我覺得有問題
但係佢係黨媒記者=共黨爪牙
佢抺黑程度遠高於tvb
點解你地圍tvb又唔覺有問題？
佢仆街程度遠高於tvb一百倍喇
今日除左阻遊客外其他我唔覺有問題

冷處理 byee

Then?

權威人士割嘅話咁佢地就愧對死咗嘅人用命黎控訴政府嘅心

推啊

cls

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

局唔局都好 都做左
再講就算唔做 唔通本身支那人會支持香港咩

Pish

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

已經播緊
吹撚到個幾條友都係路人

關佢撚事咩，唔好咁痴線啦

問題係有外媒同佢講英文呀！
我理撚得大6人點諗點報！

記者都聽到佢話自己係tourist
非執勤中嘅記者

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

伏就似係中咗㗎喇，但一齊諗下點拆啦

其實都係兩邊鬥講，對家實話我地暴徒，我地咪話返對家玩間諜囉，都係鬥大聲爭取中間派支持㗎啫

絕對係局，大家要諗下次點拆

大家停止互屌諗補救措施同埋唔好再沉迷捉鬼

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

非執勤記者 去非法示威現場係咪唔使畀警察拉?

人地有張地址證明
真係記者黎

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

影人大頭係仆街
但唔係犯法
人地有權唔刪

直頭係啦

記者無記者證

警察都有休班
唔通休班警非禮被人捉可以話人襲警?

講到明攬炒 左驚驚 右驚驚 不如番屋企訓教啦 抗咩爭 而家係咪遊客受傷呀？係一個不停抹黑我地既大6人同公安咋

但係今朝個公安 有晒棍
唔捉 係咪又多一單野可以演？
以家捉到兩個公安 大家開心

以家捉到哩個唔認自己係記者嘅記者
然後做錯咗 又係到屌唔好再捉鬼

除咗輸打贏要我諗唔到有咩好講

捉鬼 捉到緊係好 少一個 哩個運動就安全多啲
你可以話捉到唔好打
但唔可以叫人唔好捉

係要踢爆嘅

當時現場有大批疑似喬裝既警務人員鼓吹要擊斃該名記者，幸得兩名議員及時出現，識破詭計，救出付記者。該兩名議員並非建制派議員

人地講左幾千次係記者
如果當時有個手足google下佢名都唔洗炒車

今次係真係炒撚晒車

講真環球時報記者覺得打得少啦！
依條友一向都抹黑作９新聞寫9香港人
家下打９佢影響倒佢下次寫衰香港人咩

記者證只係一張證仔
冇法律上既特權

同警察當值或者委任證邊有得比
今次炒車就認啦

勇武仔仔 記得保持清醒
和理非永遠會係你身邊

咁你想點呀IVE同學？

認囉
炒車咪炒車
冇問題架

又中計

又炒車

又失光環

對家同你打爛仔交 你仲諗扎馬個look 優唔優雅

一捉就會亂 一捉就會分化 捉鬼永遠都唔會捉得哂 但一分化我地就會輸

但下次真係要查清楚先
今次輿論戰應該好難打

From tg 直擊
2335 現場有疑似假記者挑起紛爭
2338 假記者已被現場人士以索帶拘捕
2340 假記者向現場人士聲稱自己係遊客，但身穿反光衣
拒絕提供手機解鎖密碼，拒絕配合搜袋，
有逃走傾向，但被現場人士包圍

咁睇係佢自己搞事先喎，仲要講大話話自己唔係記者，公道d講句，示威者不嬲都唔會搞到作者，點解佢唔認

核彈都唔割
夠薑你就出老解

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

問：如果遊客因此受傷，嚇怕外國人點算？
「咁我祝佢早日康復。」

係咪真係對方陰我哋就唔知，我淨係知依家我哋做嘅嘢，就係之前示威者指責啲狗做嘅嘢。

環球時報係黨媒呀
共產黨爪牙打佢幾下佢算執到喇
林鄭 黑警 支聯辦係共產黨爪牙
唔通黨媒就唔係？
黨媒抺黑程度遠超tvb喇
咁tvb你地又圍？

你認為冇問題咪冇問題囉

今次送左大量彈藥俾對面藍絲

如果你唔關心文宣戰淨係關心勇武戰對你冇影響既

擺明係局，但係蝕左一野姐，唔會咁就收皮掛

邊會有長勝軍，邊道跪咪起翻身，我撚信會就呢野會打沉哂我地，唔好自己嚇自己，何況冇話過文宣唔俾避重就輕，外面多數只留意刀刀槍槍呢D恐怖場面，越見血先會越留意，今次除左圍人阻人之外，就係對家出真槍，我地咩武器都冇，呢個可能係重點

胡锡进
58分钟前 来自 HUAWEI P30 Pro 已编辑
环球时报旗下环球网记者付国豪在香港机场被示威者非法拘押，并遭到非人道的对待。环球时报第一时间与香港警队取得联系，请求救援。香港警队克服巨大困难进入机场，在大约北京时间14日凌晨0点20分许，我们得到消息，香港警队已将付国豪救出。国豪在被救出时躺在担架上，头上有很多血，他显然遭到了野蛮殴打。

在此我代表环球时报感谢香港警队对环球网记者所做的营救。与此同时，我们强烈谴责这种针对记者实施非法拘押和严重暴力的行径。

我还要代表报社向付国豪表达诚挚的敬意。在视频中，我们看到他没有向暴徒屈服。他此次赴港除了报道，没有任何其他任务。他是一名善良、正直的记者，这种善良和正直支持了他面对暴徒时的英勇。

最后要感谢关心付国豪记者的网友们。请原谅我们把时间全用在了对国豪的营救上，没有在第一时间向大家通报情况。有你们的支持，环球时报和我们在一线的记者都不孤独。

我屌曬所有和理非散水撚老母！！！！！

和理非人多洗撚勇武出手啊！！？？

點解琴日冇衝突好和平啊？

因為琴日淨係和理非都已經塞爆咗個機場癱瘓咗佢啊！！

勇武根本無需要無機會出手啊！！！

咁點解今日今日咁多衝突咁難睇啊？

因為今日人太少癱唔撚到個機場啊！！！

我哋要癱瘓個機場唔係去做文宣啊！！！

唔夠人勇武咪唯有要出手阻呢度阻嗰度囉！！！

你估貪好玩啊？勇武手足出咗成兩個幾月唔攰啊？有得抖你以為佢哋唔想抖？而家仲要話捉鬼捉鬼搞到草木皆兵勇武心理壓力幾大知唔知？

我係死攬勇武當佢哋神咁拜㗎嘞！因為佢哋付出嘅係最多危險最大啊！

就算有鬼咁又點？我多謝佢哋都嚟唔切！冇啲鬼咁搞法香港人呢兩個月啲心理關口有咩可能突破得咁快！？冇佢哋搞事我哋點會出到「核爆都唔割」呢句咁團結人心嘅口號！？捉乜鬼啊！只要唔係做啲傷害無辜嘅事都應該不阻止不譴責！

我正式警告你哋班和理非冷氣軍師鍵盤戰士冇出去幫手湊人數就唔好咁多嗲！！！！

不過隻

微博證實佢就係共匪

可以既但唔係一大堆攝影機影緊果陣囉

咁你去做啦

藍屍用fake news 好耐。你瞓傳幾耐

你不如學下佢地。自己友一定要撐，

生死存亡仲掛住貞節牌坊

救左支國記者既唔係救護, 係POPO
胡錫進說出事實

大陸有咩係真既？就係假野囉。

千古不變既定律，付國豪係記者只係一個身份，佢同時都係中共既爪牙

但不如大家返番起點諗下，當時大家戴晒口罩面罩都係怕俾港共/中共點相，既然在場手足有保護自己既裝備，就唔需要係度捉鬼

不分化不割蓆係我地貫徹始終既原則
大家要賽後檢討點樣防止呢d鬧劇發生

你地係咪忘記左
所有野都係警察假扮示威者做

難唔難打都好，佢自己深入敵陣先嘅。見佢被人綁住仲笑笑口，好古惑，好痴線。

不過不分化、不割蓆、不篤灰
佢哋點寫我哋都正義過佢，只要個個肯出嚟做文宣反攻就得。

請大家出嚟大大力做文宣啦唔該。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

冷靜

不內訌

支持記者，配合救護

你我都係高質香港人

已經鬧緊啦 不斷留言炸機

有部分大陸喱好似樣，同一款髮型
我都唔肯定

咁就最好
幾驚只係普通平民老百姓
普通平民先叫百口莫辯
黨媒記者=極權爪牙
今舖對準政權對得靚

睇下一直企係我地呢邊既記者點講

要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

You should read this. Not stupid chinese news

Sooooooo, the Airport turned out kinda crazy for me tonight. Had been live tweeting the discovery of the Chinese cop since it first happened.
After about an hour of him being quizzed, they tried to move him. It seemed that they would exit him via a human passageway. I was right at the front of the passageway ready to film it. It quickly became apparent that it wasn’t a passage way out but a gauntlet for a mass beating. The guy was already beaten up. Now the crowd began to punch and kick him.
Other media looked on and filmed. But I’m just not this kind of person, and I had to protect him, with my own body for nearly 40 mins.
Pretty intense.
Now...
I support escalation. I vividly understand how angry Hong Kongers are. I know I shouldn’t get actively involved. I also know that he was a Chinese cop, dressed as a protester, caught with sticks, and so had evil intentions towards HK.
But on a human level I could not stand by, or even walk away from a man being beaten to a pulp.
So yeah it was a rough ride.
The angry protesters respected what I was doing, and never intentionally hit me, not once. But, I got a few accidental knocks.
-
I’m sorry this happened.
I dunno what the outcome should’ve been. I don’t even know if my protecting him with my own body was the right thing to do.
-
This isn’t a war. It’s a revolution, we’re fighting a system, not individuals.
I think many protesters acted really badly tonight.
But, I also blame the HK police too. Their actions on Sunday, when they dressed up as protesters and then started beating and arresting people changed everything. Everyone is on a hair trigger now and riddled with paranoia and anger.
I said on Sunday, after this despicable tactic, any cop or agent provocateur caught by the protesters would be in life threatening danger. Well, I was proven right tonight, and also got a proxy beating for it. 🤣
Anyway, I’m all fine. A few scratches and bruises over my body and face.
HK is very much broken. Only the government can stop this.
In the meantime, get out and protest whenever you can. Every little will help in the long run.
Footnote:I don’t believe the people trying to hurt the cop were other cops or agent provocateurs. I believe they were really angry protesters. Why do I think this? Bcus I would’ve been beaten much more if that was the case. The protesters never deliberately hit me, no matter how much I tried to stop them.

點解一捉就會分化
以家最大嘅問題應該係 捉到 點處置
點處置先係要討論嘅話題
而唔係捉定唔捉
咁你發現真係鬼 捉一定無壞
問題係要傾一個大家都滿意嘅處置方法

國安情報人員影手足大頭，打佢有咩問題

推!!

留意張相 , 紅圈個係佢嚟架!!!

睇下個記者FB自己寫啦

On99

好明顯係局

天滅中共

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

有冇佢D相? 冇我肯定唔到

我條link都係英文記者既野黎
你唔信我既你聽日自己睇下新聞
你篇野極亂，英文又差

記者幕後主使荃灣血案

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

唔係黑警臥底打咩

On9 仔 呢篇野英文記者自己寫

用對家手法

擺明啦
無啦啦會袋住呢件野入機場咩
Btw
唔完美，可接受，但需要改善

你自己同佢講英文差啦

微博即時付生上左熱門，用左我愛警察，你地可以打我來quote,前因係果無講，成功令大陸班友又屌香港示威者

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

813 全民檢討討論

敵人都未狡辯 自己人先捉蟲

唔好再捉鬼喇 隻鬼最想做既就係你地捉住佢 跟住就挑釁你打佢 你一出手佢地就已經達成目的

而且捉鬼既過程中到底有幾多隻係捉錯左既都未計

看，被所謂暴徒私刑仍可笑容滿面嗎

不割蓆

一齊發揮團結精神

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

問：如果遊客因此受傷，嚇怕外國人點算？
「咁我祝佢早日康復。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有徹查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

引你地搞鳩佢，已經做左大陸英雄啦

不割蓆阿義士們！

割唔割唔係重點，但前線真係中伏
現場有人煽動就上晒腦圍人打人